我公司有個新遊戲比員工玩 ，真係見到都想玩！

佛心公司啊

老細係attention seeker wor

好撚ON9

公司真係好，有得返工，
仲有遊戲玩

腦細WFH無人同佢講嘢悶得滯？

我老細頭腦真係好，有創意

咁撚好玩

CUT電話PLAN

好撚似返sales要跑數 老細話當遊戲咁玩

我地唔係sales team 嚟架

覆你個機

我依加唔可以訓啦，要24小時覆

公司名呢？好想一直玩？

Attention Whore

收唔收工都係屋企啫

我地邊有得Home Office

每分鐘覆一次覆到佢驚

返工玩咩遊戲？
我返工咁落力做野你當我係玩遊戲？
有無尊重過我？

用bot大家慢慢玩

我玩得好開心

迫人ot都有既 有無得補水架？

最憎 老細最愛
重要打: noted with thanks , 名
攪到電話成日震過自慰棒
有時唔撚關事都要覆
eg: A同事交底咗俾B同事做要係group講
個個都要noted with thanks

覆啲乜

依個世界仲有冇好員工

未見過有隻game 係齋罰有獎咁有挑戰性

覆U

公司名都唔出就算鳩數啦

從來都無

一間幫餐廳做marketing 嘅公司
永遠叫人ot，但無補水

CxL F&B Marketing

仲有好多on9 野

有幾多間公司唔係剝削員工

番工比錢你去玩仲想點

好幼稚

老闆：屌你老母閪

其實我理解個老西
有時同D仆街同事/上司交代D野又會話咁多message睇唔到
所以我所有工事野盡量email講，唔駛下下追問你睇到未，你又無得賴

閪工但你地又做

Cut 埋你人工

用bot可以知道點答問題咁勁？

能唔能夠透露下邊行
聯想唔到

樓主仲wfh 緊咁好？
公司下個禮拜要返office 了

上過去一次
好似係返5.5日

正野嚟～

邊有呢枝歌仔唱
肺炎爆咁多日返足咁多日，
邊有停工

WhatsApp 同email都好大分別啦

已閱

啱啱睇完real account?

wtapps應該bam左呢D公司group
D老細成日當左公司工具用
久唔久成日分享D無聊野/發佈公司通告

我電話無上網你咬我?

其實應該乘機藉住今次疫情清洗左呢班公司

negative feedback loop

直頭要喇 用teams咪算

唔撚覆扣人工！

我吹水死全家

我條team 都轉曬人咁淨
條條team 離職率高到傻

遲多過15分鐘直接扣$60
遲1個鐘扣半日

用bot回答 我地已經follow緊

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

理得佢啦 過左office hour我想幾點收工咪幾點收工
唔鐘意成條team炒左佢睇下搵唔搵到人幫佢打工囉

衰d講，用WhatsApp group 的公司真心好肉酸
WhatsApp group 最多喺講下wfh安排、紅雨黑雨點算

講公事正正經經用outlook體面好多啦下話

勞工處見

戇鳩

女同事幫我含可獲豁免

好似默書fail要留堂咁
Btw返工返到咁都幾無陰公

我迷失在.＊ 這場﹍×°覆機遊戲°°°×．﹏\

最鳩係話唔比講事講非
成間公司中學咁

打個👌當覆咗

搞到我都有d想返
唔收錢都做

假如老闆問
今晚OT ,👌🏻?

收過呢張cap圖
要打段文字，仲要reply佢個msg先合格
如果唔係就tag你嗌你reply

Blur漏左

teams仲on9啦
隨時隨地都搵到你
開公司機最安全

師兄用開邊隻自慰棒咁震？

得樓主有得玩

咁覆左有咩獎啊
話明遊戲緊係有獎賞架啦

你地恨唔嚟啦

邊有遊戲有獎，輸咗只可以罰

有冇老細電話
我都想同佢玩

👌🏻

我都覺
拎whatsapp gp黎做野好on9

double gordons

間公司係咪係業內好大 好好pay先可以咁on9

開名啦呢d垃圾 無良僱主唔郁佢唔撚知驚

開名啦

好撚 低人工，得13k ，然後瘋狂要求

上面開咗

好核突

呢間仲有幫壽x郎做Marketing

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

CAx ?

唔知呢

證明有人返工，呃政府資助

樓主留低contact 啦，我地連登仔個個都好勤力，每分鐘都可以覆佢，包佢讚

老細未訓你夠膽訓？
老細醒左你仲唔醒？

又唔爆係邊間

有咩要覆

笑死